\vbox{
    \ifmini
        \section*{Liegst du lang \index{Liegst du lang}\nopagebreak

        \setchords{C e | F G | F e | F G}
        \chorus{a e F G C}

        \begin{enumerate}
            \item Mädchen | Glätte mir
            \item Deine Haut | Rötet sich
            \item Dein Organ | Komm auf schwellende
            \item Armes Kind | Komm zu mir
        \end{enumerate}
    \else

        \section*{S56 Liegst du lang\index{Liegst du lang}\index{Mädchen mit den krummen}  }\nopagebreak

        \begin{enumerate}

            \setchords{\item []}

            \item Mä\chord{C}dchen mit den krummen B\chord{e}einen, \\
                  W\chord{F}ie ein Dackel schief im G\chord{G}ang,\newline
                  G\chord{F}lätte mir dein weißes Lein\chord{e}en. \\
                  Gr\chord{F}ade will dein Wuchs mir sch\chord{G}einen,\newline
                  \wdh{L\chord{a}iegst du l\chord{e}ang, l\chord{F}iegst du l\chord{G}ang, liegst du l\chord{C}ang.}

            \item De\akk{C}ine Haut, die fleckig, krei\akk{e}dig,\newline
                  D\akk{F}ir verunziert Stirn und W\akk{G}ang,\newline
                  Rö\akk{F}tet sich und wird geschm\akk{e}eidig\newline
                  Un\akk{F}d dein Borstenhaar wird s\akk{G}eidig,\newline
                  \wdh{L\akk{a}iegst du l\akk{e}ang, l\akk{F}iegst du l\akk{G}ang, liegst du l\akk{C}ang.}

            \item Dein O\akk{C}rgan ist wie der Spatz\akk{e}en\newline
                  Kr\akk{F}eischend krächzender Ges\akk{G}ang.\newline
                  Ko\akk{F}mm auf schwellende Matr\akk{e}atzen!\newline
                  Wo\akk{F}hllaut wird dein heisres Kr\akk{G}atzen,\newline
                  \wdh{L\akk{a}iegst du l\akk{e}ang, l\akk{F}iegst du l\akk{G}ang, liegst du l\akk{C}ang.}

            \item Ar\akk{C}mes Kind, nie kam ein Frei\akk{e}er,\newline
                  D\akk{F}er Dich auf sein Lager dr\akk{G}ang\newline
                  K\akk{F}omm zu mir zur Liebesf\akk{e}eier,\newline
                  M\akk{F}ir schwillt Mut und Blut und ... L\akk{G}eier,\newline
                  \wdh{L\akk{a}iegst du l\akk{e}ang, l\akk{F}iegst du l\akk{G}ang, liegst du l\akk{C}ang.}

                  \ath{Worte: Erich Mühsam\newline
                      Weise: skynnie (Lars Tiemann, Zugvogel) }\newpage


        \end{enumerate}
    \fi
}

